1月到期 求學生plan

用緊3
每月用5gb內
要4.5g
請出招

3HK專業提供優惠計畫，優質服務態度

4G 21M無限 $1x8
4.5G 300M無限 $1x8
仲有4G/4.5G 企業優惠低至兩位數XX
仲有各種出機，限時優惠，聯絡客戶主任了解
wtsapp:
tg:

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強
📱新號碼、攜號轉台、續約查詢都直接聯我☺
企業員工家庭優惠送高達$5000手機禮券
以下聯絡方法🙋🏻‍♂️
WhatsApp-
Telegram-